今日我家姐話我d頭髮好旱

家姐=
我=

家姐：嘩你d頭髮好旱囉

我：物以「旱」為貴呀

.....嘻

幽默既野真係勉強唔尼 下次比啲心機

冇見一排
轉行搞talk show?

哈咩哈咩哈

hehe 好好笑

你同返佢講。你下面頭髮都好撚旱

幽默到呢

尼你老母臭閪

真人真事

唉

我都覺

今日我家姐話我肥左

家姐=
我=

家姐：嘩你肥左喎！

我：屌你老母呀

D符號有乜撚野用呀

好笑嗎！？

代表緊我地個樣囉

好撚好笑啊你老味.jpg